見好多人講今晚鏝廠大戰廠一定食撚滑 我真係笑撚左

今晚我地曼市主場 你班倫敦狗未黎到都腳軟啦
仲要阿古路復出 夾埋老友史達寧組兩大尖鋒
你d咩奧巴美揚 垃卡錫迪完全唔撚入流
無左kdb又點 對住d -6隊我地曼城硬實力今晚就見真章
依場將會係曼城既轉捩點 無計 始終阿達迪係哥帥既契弟
依三分點睇都係我地袋
對唔住了 阿仙奴

已cap圖擢名，樓主好好休息埋今晚。

今晚我地阿記作客 我地近期個勢咁勁鏝狗都俾我地嚇到腳軟啦
仲要派對哥今日首次正選上陣 夾埋奧巴美揚 拿卡錫迪三叉戟
你啲咩史達寧 耶蘇完全唔撚入流
對住啲廢隊我地阿記今晚就見真章
依場我地贏就贏硬 睇吓贏幾多粒 無計 哥狗係達蛇私家雞
依三分點睇都係我地袋
對唔住了 鏝狗

咩話